5月5號 仁愛堂健美比賽2019

有冇巴打有報名參賽
For me . Beach model Group B

等陣去測多次inbody 晏啲覆你

第一次出唔係為贏
我唔算勁 但當早啲拎個經驗 知道要點做
為下次比賽做好準備

師兄有無相睇下而家咩狀態

唔po啦 廢事爆 呢個圈子好細 屌都係咁話

Blurred 左佢 剩睇體形
Btw 巴打身高體重體脂幾多？

172 而加65kg 7.5%bf
未夠乾

巴打係仁愛堂操 ？

上兩個月度咗inbody，不過唔知準唔準

唔係

空肚度最準 巴打有冇玩？

識好多人係 勿相認

無啊, 好多人都叫我玩, 但我覺得自己未夠
168cm, 68kg

我剩係想問一句 你今日有無去操呢

冇

睇唔到你話唔係 sorry

出啦 點都要有第一次做炮灰拎經驗
預咗港隊贏硬

之前65kg個時同自己講, 到70kg就比賽, 而家上到68kg發覺70kg都係唔夠玩

起碼到80再cut落去

而家咁樣諗住上到75先cut落去

嚟緊大賽會玩 都係第一次

新會嗰個？

同Global Classic新秀